我彩我淨係打飛機姐

唔係又搶餐懵 睇住條女冇得搞都幾慘

我淨係我好彩好淨

而家飛機都打唔到
無廁紙抺精

射落廁所

砌完直接沖涼 洗撚要紙巾咩

肺炎太恐怖
嚇到扯唔起
飛機都冇得打

依家搶緊condom

#2係武漢狗

你up乜鳩

打完飛機，彎低身舐清自己的精液，順便防毒！

語帶雙關